除左LG V40，仲有邊部今年新機有3.5mm 頭？

用左接近3年嘅Nexus 5X今日終於玩完
想買部今年上市嘅新機，要有3.5mm 頭
唔要大陸廠（包括OnePlus），唔要3叔
1萬budget
有諗過Nokia 7.1，但係父母都用緊，唔想全家都用同一款機
各位有冇好介紹？

睇你都係聽歌多

你嘅要求非支機，要有3.5 mm，推到高Ω耳筒，聽歌嚟講都係lg嘅機

有3.5 mm選擇太少，中價機同旗艦機我都冇所謂
雖然我唔用電話聽歌，不過睇youtube唔想接dac，又唔想用藍牙

lg個rom真係垃圾，一樣cpu ram但又熱過人，打機又疾過人，不如判畀人整rom啦屌

LG 過保燒底板

宜家好似得三叔同LG有
三叔S10可能都會取消埋

G7

Asus

Sirocco

Asus ROG好似好勁，唔知電量會唔會倒水？

等Nokia 9好過
呢個時侯壞機真麻煩，冇乜好機

2018年了，仲講燒底板

而家LG唔壞底板？

v20燒過， 過保一個月時上上下網自己燒左

G6 V30已經冇燒

盲嘅都識上網

中過一次伏仲LG

屌你老母啦打手

Oneplus 6

smart phone 加磚

大陸，不了

rog最大個問題係個樣太電競 個背...
唔介意其實部機應該幾神